Bu fm 揀咩hall好

自己份人中意玩既 所以中意多活動既
但又唔想玩太癲搞到爛grade
同埋有好少時候都想自己靜下摺下
想知各位bu ching 有咩hall好推薦

推

Zoom上堂 住乜鬼hall

唔係遲下都要reg咩

推啊

fm lm

ching讀咩科

bba